天水圍有無黃店呀？

銀座就無乜希望有啦，食下大快活同mos burger 算
早排去天一都係得兩間飲品舖有表態
唔想食親飯都要出元朗屯門
有無巴打知天水圍有無黃店呀

新北江大把

睇Apps 啦
大撚把

天北基本上得幾間，四川涼拌，bello dinner ，兩間飲品店

新北江就最多最集中

坐左幾多年？

就係上網睇都得好少

18間

新北江大把喎

天水圍話大唔大,話細唔細
其實下下要走撚到去新北江都幾麻煩
所以我多數自己煮算鳩數
利申:天北

咁都麻煩，我有時去埋屯門元朗添

出門口都可免則免了

食餐飯最好就梗係屋企樓下啦

有天水連線認證嘅黃店 大把

有呀！上次去天水圍見到新北江商場有好多間
呢間好高質

幫幫手like吓Facebook

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?